肺炎完未呀

同男朋友返工時間已經好唔夾
我份工weekend冇假放 佢就淨係放weekend

想夾個假出去遠少少拍吓拖都難
哩家夜晚又禁堂食禁咁耐
我哋又未到可以上對方屋企嘅程度

本身已經難見 哩家難上加難
基本上淨係可以放假接吓對方收工見嗰一陣
大家返工又忙好少時間覆到msg

好掛住男朋友呀
好想瘋狂攬住佢索佢陣除呀

gay

分手囉咁唔夾

分手

分手要快....

哈 又一pair準備分手 開心～